和理非 重新進場？

係時候 比和理非 重新進場？

勇武都要回下氣

再舉行多次遊行 維園行去政總 直指政府核心
經過721警郷黑互相勾結 同最近依幾日 全區街坊食晒TG 林奠錄音式記招 見盡政權不斷拖延大家
有信心 會比2百萬人果次更多

口交部話我地系激進暴徒 置法律、公共利益於不願
一於終極 和理非 一次

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):